00後仲識唔識咩係838？

做人on99咁又1x年

而家聽番都好好聽 完全冇脫節既感覺

真正香港人既歌

集體回憶

838係大陸㗎喎ching

當年有鬼分藍黃咩

連登冇晒中女呀叔

畢打奧，皇后大道

呢D另類口味先過癮，真心而家香港夜場清一色得D club，好悶